日本外賣飯盒平均幾錢到?

300yan即係23蚊港紙? 好似好吸引 睇左好耐